屌，新年真係咪撚再一開口就恭喜發財

首先，呢四隻字本身就唔make sense，個人未發達你恭喜佢做乜9，係咪全港呢幾日一齊發達？

另外，有好多有意思嘅恭賀説話，想人有成長有進步嘅可以講萬事如意心想事成，想人健康咪身體健康龍馬精神，想人擺脫現狀咪萬象更新否極泰來，就算講打工做生意都有步步高升大展鴻圖。

最後，我屌你老母，新年個個開口埋口錢錢錢，懷疑呢個世界得我地華人新年呢個節日咁撚屎檜，用現金當禮物已經痴撚線，個個淨係care邊個親戚封幾錢，個節日已經冇咩內涵，就好心係恭賀説話到諗多少少。

個個發財啲錢會貶值
社會點都要有九成奴隸先可以運作到

牛轉乾坤

未來式啊柒頭
呢啲基層圍爐有嘅習俗
邊個基層唔望發達姐

所以話你都唔識嘅

大家咁話

有無人覺得咁樣用返果個生肖砌嘅祝福語好on9

我認同, 所以好多年都唔講 "恭喜發財"
對個個都係講 新年快樂 身體健康

咁龍馬精神on唔on9

下話

我覺得冇乜問題
但係依句嘢根本唔係俾香港人用
普通話個扭字同牛字一樣讀音 所以先會咁樣用
勁撚多人用廣東話講牛轉乾坤 根本就唔啱音

今年開始「身體健康」行頭

心想事成已經包哂所有野

真，下次試下講一見發財

唔祝啦
開口就屌佢老母

諗起羊年好多人講 "喜氣洋洋"
唔知做乜9

啱呀，今日初三，唔屌老母點應節

洋溢四方

原來係因為咁
呢幾日瘋狂聽到牛轉乾坤 諗極唔明點解
牛轉乜9 乾坤又係乜9
個個講出黎好似好有氣勢咁 以為轉運嘅意思

百痛不侵 不勞而獲

是旦啦敷衍下姐
唔同我祝佢身體健康佢就真係一定身體健康咩

比番用普通話做母語既人講啦(台灣, 馬拉)

對住冇文化的人，係要講呢啲先有用
對住同輩，祝人平安，身體健康仲好

壓祟錢變左互派相同金額利是有d弱智

原來咁嚟，前幾日R撚晒頭

咁講屌你老母得未

真

不嬲恭祝人地 不勞而獲

大家咁話啦

冒險樂園

今日赤口啊 屌你老母

沙嗲牛麵

我次次都係講
青春常駐 身體健康 心想事成
求其抽一個

求其啦 乜撚都屌 屌上腦咁

或者科技進步

秒

想人成長想人進步唔係應該講：步步高升、快高長大、學業進步咩？點解會講萬事如意、心想事成？呢兩個應該係用嚟祝福人運氣好

講開新年進步

世界好公平, 如果人人都心想事成會天下大亂

same
一開波恭喜發財搞到好似乞人錢咁
新年快樂 身體健康 笑口常開 呢類先係真祝福嘛

有個親戚話係讀「嘔」轉乾坤
即係平日讀沙爹「嘔」咁
我問佢咁有咩含意，佢話攞個意頭

真心問，其他民族大概都係咁？古時社會，大家都係希望豐衣足食有錢洗

唔怪之得啦

己經有人講過

新年快樂 唔通真係快樂咩

TSLA ARKK